[公投]鋤dee定鬥地主高技術成分啲？

鋤dee
鬥地主

鋤樓主

鋤dee好似有機會爛牌都有機會贏錢
但係鬥地主要諗唔同組合點先贏到

13張

鬥地主掛
起碼火箭同雙鬼隨時可以斷人牌

On9 game

我都咁覺
但我啲fd死都話鋤dee高技術啲

如果係做牌3家圍1家就高技術d既

擺啦 擺啦嘛

一定係鋤dee

因為我唔識 鬥地主

鋤dee 清牌好似有技術啲

鋤dee 冇隊友高D

雙鬼咪火箭囉唔係咩

鋤dee又要記下牌先大機會贏

鬥地主做地主>鋤Dee>鬥地主嗰兩個

鬥地主有一個豬隊友果陣

鬥地主就算爛牌 因為花式之間冇得互打都可以同隊友夾花式贏牌
但鋤D 一個唔好彩好易俾人虐殺

鬥地主都要記牌

鬥地主玩合作
鋤dee玩搞鳩下家

鋤Dee 因為完全靠自己
鬥地主你牌唔靚/技術唔高都有機會比拍檔carry

on9 咁拍檔係咪都要技術贏丫

咁做地主果陣呢

牌唔靚唔做地主啦，鋤dee技術在於點樣食夾棍。